[美好年代] 90年老鬼足球討論區

各地聯賽百花齊放

意甲七雄並舉
英超大搞崛起
西甲技術為王
德甲老謀深算

球員有星味，腳法有風味
魔術腳施丹
鐵血馬隊長
外星人大哨
金色轟炸機

經典時刻

94年世界盃：憂鬱小馬尾炒12碼
98年世界盃：碧咸報復施蒙尼、克羅地亞屌打德國
02年世界盃：3R森巴最後的餘暉

意甲：三劍俠AC皇朝
英超：曼聯神奇反CUP三冠王
西甲：李華度經典倒掛搞掂華倫西亞

無老鬼？

anyone?

一齊傾下啦喂

當年睇波好開心

以前唔係成日有得直播，好珍惜每次同屋企人睇波既機會

以前無咁多youtube J片，要睇J片都係體育世界、球迷世界d剪接，一兩個經典鏡頭已經無限loop

以前明珠台逢星期六都會有歐洲足球雜誌，有無人記得

以前無記同亞記都有英超/西甲精華節目，成粒鐘慢慢睇

小學見到皇馬件黑色Teka 作客覺得靚到喊

仲有體育世界講荷甲，果陣亨特拿+蘇亞雷斯無撚敵組合

之後好似擺咗係平日播

記得法甲有個神鋒，個樣好似巴迪高，有無人有印象

Push

講克羅地亞足球應該由 euro 96 外圍賽
即係 1994 年講起

Dungarry ?

李華度煞科戰倒掛華倫
同
米蘭三劍俠

都唔撚係九十年代嘅事

禮拜六好似係傍晚做歐洲足球雜誌，星期日早上睇球迷世界，跟住轉明珠台睇埋意大利足球聯賽，先出街玩，就係咁鍾意左祖雲達斯

戴維斯、尼維特、尼斯達、迪比細路、查斯古特、仲有踢到今日既保方